[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1336)

slow

咁哩幾日
我男兒當自強

當自強+1

馬會竟然唔開日乙補賽

今日返工差啲遲到

開post又7左

加油巴打
定必可以捲土重來

晒我幾個字係到推

黑巴祝你羊

加油

今晚大家盤點買？

買其他野好過啦，世界盃啲盤好難買，一係走盤，一係贏半輸半 賭嚟做咩

跟智巴馬

買少少玩下

買尾段時間兩邊入波

沈日80幾分鐘又入

真係以為呢個世界有收息呢樣野咩

HI 孔明

角球四連環

太夜 訓咗

收息都唔買亞軍廷 抵輸

賽前買左9.5s 好彩10c嗰陣反水補12.5b同14.5b止血

絕殺ng賠率

使唔使孔明
如果有咁jetso個個都慢慢收息變有錢仔啦

Btw 35k巴打而家情況如何？

係咪我個親愛的朗拿度

信買角細收息 不如信我2075未來人月b

本來都同情佢,

不過佢叫人買俄羅斯,最後自己又唔買,

不了

越多場角細左就越離爆角之日不遠
正如一個連勝左十次既大蛇
第十一場反而晤係咁敢跟
邊會永遠中落去

40k 角細巴打希望冇事

400K

400K呀

打錯 sorry

個on9仔

啱

其實有即場補飛真係可以唔洗輸太多 只怪有時貪心

買下盤真系補唔落 望住佢十二碼追和再比人絕殺 心口好痛

美斯

我買盤補飛多數靠大波

踢聯賽就345 踢世界盃得一粒都打j

all in 左德國

真

新手留名

輸左法國冰島 好想試下中波

琴晚真係死傷無數

今晚咁撚難買點買呀
巴西讓一 最多1:0 半格都唔比我地
墨西哥預左妹全場
德國讓2球 比狗買
屌

狗會D上盤俾狗買

都話日日都好難買

買南韓盤有冇得諗 德國唔似炒到人咁多球

上屆對巴西

驚萊斯猛料起上尼

46:30開始睇 見證依個3連c返左幾多人

德國贏撚到韓狗三球咩 最多都係走盤 搏得過

買即場

由10點屌撚到今朝

一陣好似英格蘭同巴拿馬果場,一開波幾個12M,

到時咩都得,你知泡菜D防守幾易拎牌架啦

針到傻
今晚韓瑞巴瑞盤 有無肉食?

智巴 跟你馬仔了

gchi

決定入多5k玩

針左好多?

Hi

hi

Jump左5k

有場日乙都唔開?

今日早上黎學野順手刷編號先

屌你老母撚樣強

馬會做野唔使你教！

Why me

傷口曬鹽？dllm

今晚準備又jump

咁多位精神啊

今晚買偉達

已死

德國個場想要德國or skip
其他同路

場場都買韋達包發達

覺得佢會鳩妹贏一粒就算
利申 唔識波 睇聯分表買

今晚5WIN

今晩全上盤 墨西哥 德國 巴西 瑞士
再輸就針

難啲炒到三粒

今晚瑞士和波

德國半場可以2粒嗎?

唔好咁啦好嗎

就算得都唔需要咁做 好似係

好難講 德國上次下半場瘋狂出腰位嘅波再撞入 南韓其實好難守

係 一黎難解圍，二黎德國前面d觸角好好

到時睇場波 踢成點再決定

好靜..........

尋日一役死左好多人

重未死得住 不過過埋今晚應該都差唔多了

日清巴打, 你係咪有研究開必發指數

初代必發黨員日清留名

岩岩訓醒 鬧完交未

出硬局既垃圾隊忽然上晒力,上盤又讓咁深,邊個敢買

沙特阿拉伯,伊朗,摩洛哥,尼日利亞,秘魯

佢個盤 -2
何來既自信

聽到喊咗

馬會真係好suck
有日乙都唔開

每日未開波前大家都對上盤好有信心 覺得456完全無問題 去到開波十五分鐘開始問隊波識唔撚識入波

點知半場又係經典嘅0-0半和 去到下半場開始就會覺得上盤係比狗屌 然後對家就直接再入一粒 然後手足就會叫針 到第二日又會繼續買番深盤嘅上盤 無限loop

對泡菜都咁
大家真係怕了

巴西德國要贏埋今場先叫確定出線喎

可否tg交流下 有野想問

要XXX同有能力XXX係兩回事

屌格仔老母 尋晚撚狗咁撚冰島

巴西和都得？

場場強隊都要贏架啦 咪又係和波或者贏波輸盤

下半場一定會買定 下盤下一隊入球

屙緊屎 今晚買哂下盤

哩場係上次岡山大暴雨斬左個場
踢返未踢既時間唔會成場重踢
唔開好正常

和都得

買角球算撚數了

kelly
細細個就聽過你個名

最難買係尾場

咁有趣

出左局既撚屌係最難預測

東京綠菌 1-0

新手想玩下馬仔有咩好推介

秘魯

尋晚我又跳咗樓呀
救我啊清

見到ME 就識點買啦

垃圾

你唔好理

仲有一個鐘放工

未出局既撚屌都好難估， 阿根廷都係-6 贏一粒

智巴今晚跑馬點睇

奪命4穿5算

根本成個世界盃都難估

今晚全下盤

想G

已經豬晒 十六強先再入錢

今日德半大有冇機？

上兩場班黑鬼唔係由頭追波追到尾 琴日淨係睇左半場 已經冇眼睇

跑馬時段打去買波一定要$200？

有

btw今晚支持古天奴

客客客主

頭場墨西哥線已出 對陣瑞典上仗守德國其實踢得唔錯 估計平手 或者是但一面有12m

二場 德國終於對到同組公認最弱 調整好心態知道魚腩韓仔佢地不得不勝 估計德國回勇大炒3-1 (德國後防比人入一粒唔出奇)

三場 巴西fans唔講咁多

四場 瑞士矛到痴撚柒線 無皇管咁 無理由唔要

Ps 9up

係

英格蘭開了第一次主其它……法國開了第一次的0比0……我收到風德國係時候在今場開出客其它……

墨西哥未出線

拿巴今晚出咩水 已準備跟！

你啱 頭場當我無講過

用app買就唔洗？

身家已預備

重複多次
墨西哥 1 - 0 瑞典
南韓 1 - 2 德國
塞爾維亞 1 - 1 巴西
瑞士 2 - 1 哥斯達黎加

雖然我都好想德國大勝泡狗， 但睇得出德國場場都有心無力咁

我休息喎

頭場墨西哥守和 應該無問題
瑞典首先攻勢麻麻 對住南韓都係靠12碼入波
如果係咁 都係覺得瑞典攻唔入 比墨西哥反攻入一粒

GUN !

幾時復出

mexico唔係仲未出線咩
好似仲有機出局喎

重新PO過

主客客主

頭場墨西哥線已出 對陣瑞典上仗守德國其實踢得唔錯 估計平手 或者是但一面有12m
更正:
頭場墨西哥守和 應該無問題
瑞典首先攻勢麻麻 對住南韓都係靠12碼入波
如果係咁 覺得墨西哥會採用返第一場對住德國既策略打防反 瑞典攻唔入 比墨西哥反攻入一粒

二場 德國終於對到同組公認最弱 調整好心態知道魚腩韓仔佢地不得不勝 估計德國回勇大炒3-1 (德國後防比人入一粒唔出奇)

三場 巴西fans唔講咁多

四場 瑞士矛到痴撚柒線 無皇管咁 無理由唔要

Ps 9up

唔知計得岩唔岩
如果瑞2:0墨
德3:0韓
墨會出局

16強到掛

小組賽唔好亂玩好撚多假波
打到8強先會正路番

瑞冇咩可能淨勝2粒

希望今日跟到智巴四重財起機

讓球過關如果其中一關輸半格 係咪都當斷左

參考下

係
App 買最低注項就得

NO

ok

半注當1倍過到 半注過唔到

瑞1:0墨
德2:0韓
墨已經出局

墨西哥和 /輸一球都晉
德韓 贏波晉 南韓真係踢都唔會贏到
最絕係頭場和
德贏1球晉

墨西哥要輸3球先走到線 但好有機會出局
平半和波莊又贏 又晉硬
德贏1球夠分晉 莊又贏錢

想甘買⋯⋯有沒機

好似德win2
瑞win 1就可以

因為德win2 瑞win1
德得失球+2
瑞+1 墨+1
咁德先出線
之後同得失球一樣
計入球 又一樣
計對賽 瑞win 墨

咁樣岩唔岩

諗下個莊點贏再買啦

墨佬一定要不敗先晉到
輸一球既話德國2:0韓就德首名
墨細波德大波

咁德可以贏1球

史浩克04點贏全北汽車2球
熱刺對祖雲達斯都2:3

未來人今晚啲盤點買好

咁點睇藍十字贏唔贏到aik?

德贏1球,墨輸1球好複習
墨德瑞同6分
得失完全一樣+1(得3失2)
對賽一樣
墨>德>瑞>墨
咁好似要計紅黃牌
德國紅1出局(假設呢埋另外2隊冇紅)
所以德國肯定搶2球
但後防太廢,大波穩陣

如果墨和
德贏

月B 買波跟實你 見你羊左半萬了

2串1好似幾準

墨一係和,一係贏唔會事,因為瑞典上場完場前俾德國絕殺,對波應該散散地

墨一係和,一係贏唔會輸,因為瑞典上場完場前俾德國絕殺,對波應該散散地

死都攬撚住你唔放 唔想再針

墨果種守 連德國都追唔番和！除非踢假 唔係瑞典點踢！

新手想問下 四連環是咪要順住中晒4隻咁先贏

4重彩先係，4連環唔洗跟次序

明白了

虛投仔燈撚到

今晚會出 睇埋d水位點行
日本vs塞 2.95 2.95 2.35=和
尾水日本落飛
呢場
2.18 3.05 3.05 有少少似

日本對波蘭個場平手盤 想ALLIN架仔

咁先閪 引人買上盤輸半搏全

基本上呢場馬會都賺硬 太多影響因素
比你班賭仔對賭中間抽水

我不需要跟次序

馬會開結果無所謂 因為中間抽水

FF巴有冇心水

奇跡太少
這心癮更大

今晚怎算？

鳩篤完4串5 睇波算

垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

唔跟了
尾埸睇好Costa Rica

D歌詞好中

-1有幾穩陣
都係要佢入兩球

覺得最易玩都係俄仔第一場+ 克羅地亞第一場對尼日尼亞+烏對俄
呢3場呀婆都識買

尾場半和 正路

波蘭10.5s呢

重有巴拿馬呢

有冇馬仔起機水

馬馬馬馬馬馬

由200豬到得返30

比刷角機同冰島陰撚左一獲

5k本 開個青爐睇下可以推上幾多

HI

幾錢入會

5亳子

德國半大，唔中我退出連登先奇

Hi cash out了$2000 開心

Hello Moto

燈閪

琴晚跟左月巴2串1 又回左小小血， 多謝月巴

葡客和串左德半大 希望德生生性性

諗好點樣叫馬會幫我比首期了

想g

唔sick你 但開心仔

GCHI

雲閪娒

落井下石

爛牙仔馬水，參考下

1 波膽過關 4x15 足球過關 4x15
星期三 4
墨西哥(主) 對 瑞典(客)
波膽
5:2@300.0
主 其他@80.00
2:5@300.0
客 其他@120.0
3:3@70.00
和 其他@400.0
星期三 5
南韓(主) 對 德國(客)
波膽
5:2@1000
主 其他@400.0
2:5@70.00
客 其他@13.00
3:3@100.0
和 其他@500.0
星期三 6
塞爾維亞(主) 對 巴西(客)
波膽
5:2@700.0
主 其他@250.0
2:5@100.0
客 其他@30.00
3:3@70.00
和 其他@400.0
星期三 7
瑞士(主) 對 哥斯達黎加(客)
波膽
5:2@150.0
主 其他@50.00
2:5@500.0
3:3@70.00
和 其他@400.0

$ 100.00 $ 205,700.00

d 0多到唔識數 馬會今次仲唔破產

墨西哥上盤穩
All in等收錢

以墨西哥既hea法
角細係咪食撚滑？

希望今日有2場都係正路波啦

滑滑劣劣, 似豬糕咁白 牛油蛋撻都無咁滑

東京

sor巴

唔好介賭ok?

又要開始擇名了
抄低買墨西哥個啲黎恥笑

搵到有場100%波 ！法國對阿根廷

揀埋德國半大唔該

正正經經買瑞士+德國算了

另外兩場就鳩篤個和

阿根廷啦 4強穩膽

今晚幫我起機就原諒你

求回血

琴晚開左場16c 輸到仆街

月巴

豬左幾k了 求回血

英撚對比利是，邊隊西d?

我幫人起機有人手

德國深盤

一*

咁今晚買咩

想抽水 有無人想聽

我

發誓贏他多一次就夠 為何未收手

琴晚有人車落1.42收息結果贏半
大大力話先收半格
再車落下隊1.41收息
結果輸左 刪左收半格個message

係乜水呀

一舖蛇

阿根廷球玉

唔抽咖啦依家 我都有好多佢D DELETE RECORD CAP晒啦
廢事拎出黎講咋嘛
顯得我好小家咁

BTW

Channel name was changed to «椒妹心水🌶🌶🌶 (椒椒無敵 大殺四方シ)»

可以嗎

你最近好燈

新手想問係咪姐係有3，4就會中到？呢堆野點排位都得？ 720買中會有幾錢

反手正手我都不知道喔

今晚請你正手

起唔機你就以後冇頭馬

瘋狂亂尻買巴打

想g邊個，聽落好似好勁

可以的！

中左會有16萬幾 好似係

今晚睇佢四重彩大包圍
中左回唔到個本然後話自己私底下單頭中
又贏錢就知邊個

智巴 , 你每次買可唔可以出一出, 想跟你

邊有咁多

瑞典[0/+0.5]

琴晚買左墨西哥
係咪好衝動？

今晚見到Ben仔贏馬，開心過一切。賽前何良有請馬主葉俊亨入場，但他因事忙，請了一班好友代拉頭馬。反而歌手坤哥吳業坤，特意入馬場支持好友狄狄仔，賽後坤哥表現得十分興奮。

嘩屌你咁撚癲

新仔扮大蛇 一日$300
25/6 3x1 $100
埃及Win1.64
葡萄牙Win 1.54
西班牙Win 1.30

提子大2.5 2.15 $200

26/6 3x1 $100（賺 ）
法國win 2.05
球玉半大1.45
克羅win2.15

克羅盤1.89 $200

27/6 3x1 $100
墨西哥細2.5 1.66
德國半客 1.51
巴西大2.5/3 1.93

巴西盤1.97 $200

mark低你先

成日事前出完，輸左，就post張事後飛，話好彩買左小小，冇豬冇羊/好彩都有羊個個？

我入定錢先都得了

ＨＩ。

Sorry巴打 我搭沈船

唉

要試了

😢😢😢

唔一定嫁 自己睇住呀

昨天大敗了。想４。

WHY咁講

強強可唔可以腥多次張紋身圖
我個名個張

6月26日世界盃心水
澳門盤❌
髮角盤❌
主烏首發入球❌
早力首發沒發生❌
澳門第２球❌
髮角8.5角s✅
亞軍盤❌
美斯2/3球❌

我做錯咩。

希望馬仔可以幫我回血

睇到你上面d盤

只少你有一剔
我全敗

都係個句啦，唔好all in,平注玩。 有羊既話可以捐小小幫人

+1

拉去依到睇賠率係咪咁難
佢5$咪再除2

好彩單頭咗p

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆 幸運神駒 為善聚樂

放心啦巴打

幫我起gay ok!?

潘頓不了
只有我拉同李寶利先騎得掂我豆

我唔得閒買，你可以揀嚟買連贏及位置q
4重彩呢啲好難先中一場 買位置q 好啲

東京綠茵1-0

跟我心水

下盤頂住

單式

唔該

真係買盤就買唔落手 場場都踢到咁樣

利申 試一試呢個玩法

多謝你$200

找數 么九 日文字巴打

有冇諗過真係落手無左呢種味道

祝大家今日正數收場 琴日大針左3口 都無心機玩了

不過我fd 上次跟我買$24 都中2千幾

求跟

上面10蚊果位巴打同玩六合彩真係無分別

負碌姐 好難先中一次

易過六合

六合彩起碼唔使順序

有拖無欠

我都係睇大家心水再鳩揀4隻用念力排位咁買 反正我都唔撚識

參考下姐

Sor 職業病，一見人派就咁

巴打我見你跟左我美斯被換出

壞人紋身

我本身諗住佢踢到嬲鳩唔玩

你最壞

強最壞

r1 13479

睇完都唔明 以為買5蚊一注中左有300倍咁？

教主又中四重
大注買四萬二收三萬幾

得400蚊第一場就四重好似好不智

已跟

今晚識買了

要回血了

今晚世界杯 連贏 巴西拖瑞士 墨西哥 德國

笑4

刷角機qpq 摩西斯 迪馬

用左300完全唔知買左啲咩

就咁睇 個excel好唔掂

頭場會爆冷

多謝dodo 今晚齊羊

想飛走本事

R1 :3478 直覺

4>9 11

呀拉

搵人信我買個4連 10蚊雞
中左派我
利申10蚊都無

我坤哥愛馬 利申無買佢

pika巴馬仔有無買

跑咩

比左4-7-9

之前網上捐錢去無國界醫生
佢唔比收據我
係咪比人呃錢？

下場跟

3，12，7，6

是

真係12？
仆街飛走左佢

潘又去左邊

跟左？

俾潘狗玩死

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌

屌。

李寶利巴打麻煩出一出黎

做咩要飛走12要沈拿

有啲料

巴打加油

R2 4-10

屌那星 仲要買錯道友 搞亂2隻

見到俊蛇揀4號
即刻skip

一蚊不買黃俊
廢到傻

12隻馬四重彩得一萬個組合左右
四奬難度，但有機會二獎獎金

日清又贏

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕 銀亮之星 赤水神駒

海之濤 10檔 一出閘全程2疊放
睇下頂唔頂到

要銀亮

有冇巴打答下我 得返150可以點追

莫雷拉騎王 收下息
再買c朗首名 又收下息

Allin 同威P

9p

識野

爆到咁

勁

收到

❌❌❌

咁早無人玩馬

同路？

唔知今日條form係咩呢

(燈閪) D_Whyte(日清) record, [27.06.18 19:20]
第1場 搖錢樹✅, 本事✅

撳錯左win4*15 只差一點點

阿俊，同你頭兩場同路

俊！加油
常豐裕✅銀亮之星 ✅赤水神駒✅

好！ Ｇ ＣＨＩ！

冷門無信心W

同威係咁回飛

理想回報，鵰神

撳錯飛冇計 希望爆番場回血

大仆街都好似回左？

第4場先再買

今日應該會幾多爆冷

8>25

發現戶口多咗九百蚊先知原來買咗12

走啦

跟大戶！
大戶百幾萬買左6WP！

1 同8

6，10，11，9

俊！羊了！

潘狗今日食左屎黎？

噹噹無買jump

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅

跟了
我愛俊仔

Tired

屌你潘頓又死撚左去邊

新手想問下中一隻有冇錢收架？

no

屌 買4重中曬腳 但我用潘狗做膽

無

可以去馬會了

要兩隻都頭三先有

有呀 馬會收錢

今日係雷神君臨天下

屌

All in 大仆街place先

好彩冇買

潘今日

赤水
見佢啡格都補左

很好

1,2號大勝日

一開始太冷唔敢要

【老友吳業坤打氣】31歲苦難華人騎師相隔逾年重新贏馬！

蘇狄雄今晚（27日）進行個人季內第二次谷戰，結果於第四場四班1000米，他贏何良馬房大熱「驫驫」

歌手坤哥吳業坤，特意入馬場支持好友狄狄仔，賽後坤哥表現得十分興奮。

一隻都跑唔到

坤狗

r3 海之濤 餘皇 永旺喜喜
冷腳 要風風鋒

要買黃俊了

Gun紅字

海之濤都應該last一場
退之前比我贏一次錢好唔好！

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜 海之濤 神州俊馬

屌 仆街
買2百 變左2千 禁撚錯

所以收多一倍錢？

十*

買番場黃俊 沖下喜先

430頭兩場就針晒

PQ 9>5+8+11

中！

呢隻馬好撚特別 一係第一 一係前四唔入
成日跑一千 放放下都無氣

唔好

呀拉騎王仲有1.05
收息！

乜仲有人理佢架

陣間呢場 我屌

琴晚2x1 都係輸半贏全，我屌

黃俊今場win 我切

潘狗今日

買咩

祝你好運

反手?
要左傻俊

留名

4拖1 2 7 9 10 12
4環

當佢真買 佢咁拖分分鐘本都收唔番

5 10 qpq last廿蚊

4做膽 我今日寧願要拉叔做膽

唔好話我話 黃俊有p都偷笑

廿蚊都冇了

坤哥識馬

跑隻910出黎咪fat

補左 2百 7號做膽了
我屌 好撚灰

Fatfat

7做膽
我今日寧願要黃俊做膽

勇士

買左你啊第二場 垃圾

唔好咁呢，ＤＯＤＯ。

有無心水

我都有買 tired

要不是你....

佢不嬲都中左收唔返本
轉頭話自己贏
私下有飛
On9的

唔係話你呀俊 講緊場馬

都督有無channel list

如果黃俊13少頭三 我唔反俊仔並加入迷達黨

你真問定玩緊 我而家分唔到

韋達p

屌 同俊仔同撚晒路....

屌你 撚係必大 上場是得一球 屌你！

今日個form係咪全燈下場中2隻

dodo買馬正手定反手

上場甲府 橫濱 我吊

10 12

再輸唔玩了 留錢賭球

呢場2p好似唔拖唔得？

DoDo 一切都係信仰

再輸唔玩，玩真個d波

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

幾時有講過笑 問心水又無人理

不了

今場要潘了

綠格唔好買 啡格買P

但我有買海豬頭啵。。。Ｇ ＣＨＩ左自己

上面有

最好有p...

除左第二條link 之外，其他青爐唔知入來做咩

4 6 11

下場開ok?

海g濤回飛

其餘成日中所以唔使入

1 5 7 9

謝了

信我
4極速銀桂

2 10 pq
10w
小注試
潘好似幾好但隻馬一般

屌你黃俊唔撚見左

潘呢場跑唔出就下場都唔買佢

韋達！

10，9，4

10-9-4-2

韋達

韋達破壞我連贏

10w中！

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅

又比黃俊爆鳩我....

2000蚊巴打中左

好感動

回飛果d真係唔好買

買邊啲好

全部落飛贏晒

2000蚊巴打買乜

4連

跟落飛

可唔可以蠻我果條LINK放係雲加同燈仔中間
差唔多燈力 WOR

錯有錯著

中?

啡綠？

884$

要迷達了

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒 上浦福滿 善財到

8皮

嘩2000蚊收幾多

16萬先啱

這就是運

下 跟落飛買中四連？

都督可以update下

美詩
盧f1
黑武士
迷情懵撚

好似係200蚊注 拖咗好多隻

收8k 咋 我100注

恭喜師兄 好過無

都fat

嚇死以為咁就160k

我紅字全部唔中

買左10拖1247 qpq 本身諗住加埋9號但最後無加

試下用綠字

有錢收 恭喜曬
雖然可惜唔係160k

恭喜巴打

跟佢落飛買p係咪都fatfat

多謝

下場如果4/6號啡格 5/8號綠格
可以小注P

屌你個閪 極速銀桂得返1.7p 買果陣明明有2.9

R4 小島怡情

上浦福滿p

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒 上浦福滿 善財到

上！扑街！

....

..同曬路點算

韋達呢場留力

十三少！

牙Ｂ，同路上！

黃俊永冇中q/qp
買位置算

r4:1,2,7,9,12

1拖?

2拖 好啲

咩呀！ Ｒ２中呀！

係喎睇漏

未買過馬 試下跟下測下運氣

R4
1-4-9
QQP

黃俊不如你專心買波算啦
迫害手足你於心何忍呢

睇下係咪轉運先

信我
4極速銀桂
3萬馬歡騰

1 4 9 唔理了

無逼害呀巫蛇，我努力緊。

肯定有

小島怡情

屌唔知頭場要邊隊好 墨西哥防反咁勁
唔知會唔會逼和

1p食撚滑！

上場睇佢防反冇對德國個場咁勁啦

9 2 4 3?

要149跑249

屌 買唔切

中

9,2,4,3

跑9-2-4

墨西哥上場㩒屌點防反

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅

中四重
要派巫蛇 智巴了

4隻w綠格1w1p

終於中屌你老母

屌 買唔切 2 4 9

why

綠格

將你哋啲重心合一

賭仔既能力 整合馬料整條4重出黎

整合到先勁

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅
R5 比卡超 英明神駒 翠龍

4重派19241

阿俊隻比卡超，，

我個庖馬嘅frd同智巴 5場嘅心水一撚樣
買單T先

殺巴呢?

正路都係呢幾隻 諗緊買邊隻做膽

買40蚊互拖算

第5場有冇心水

5場都一樣？定第5場

威信

墨西哥FULL TEAM

第5場啦 我六環都有參考你地
但又係第一場就針

今日麻麻地
賭下波算

沈拿今日好似麻麻地
但隻馬就唔錯

第五場要拖埋黃俊了 條粉腸唔知會唔會搞屎棍

係。。。。

唔會，
6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅
R5 比卡超 英明神駒 翠龍

清用咩做膽

Pikapika

賭波不賭馬 賭來幹什麼？

no offence
明明有馬post但硬係好多人係呢邊講馬

係實力，不是搞屎棍

諗緊1定4

Tg青爐點先add到人

買了你 生性ok?

想gun

1

未夠鐘踢嘛

10點就冇人講

O K !

德國轉左-1.5/-2

買黃俊了

韓仔個陣係放棄治療

應該贏到兩粒掛我諗 韓國咁廢

得番1.74 寧願轉番-2

尋日我就係咁樣買左阿根廷-1/-1.5盤

但贏兩粒唔洗走盤

阿根庭就算啦 尼日唔差
但韓國真垃圾

對而係妹下妹下嘅德國

泡狗 乜野都輸 咁樣踢 兩個12碼都唔夠輸 -1.5/2 贏一粒都要輸 不如搏佢整多啦

開心死我

分組賽韓國唔計12碼其實只係輸左1球

德國就兩場都唔係好攻得入

要贏3球先收哂個2球盤

呢場難買 買下reus入波算了

4+1>2 5 7四重要了

100k幾多個零識唔識數

8號非常堅!

德國咁頹都要
同琴日阿根廷一樣
頂到盡咪一粒

同路

德國100%的波

上場反cup 屎氣up
贏1粒都可能出局 加上韓仔咁茅 實又輸12碼

R5
1-2-5
QQP

要左墨假盤

137

奪命2x1大家識買啦

平半咁高水有d可疑

245

1w
兩戶百萬大戶打左落去！

1245

大棍扑翠龍

好合理和波都首名 但買下盤好易走火 事實墨西哥秤高d 加上墨西哥 唔輸得 要首名避巴西

4127

心水？？

熱到咁希望有錢贏

智巴中

1 4 2 7

智巴終於

120蚊T

大熱四連
輕鬆

打team 8負責頂住7

大熱

真心 大熱易買

原來係1 4 2 7 買咗4+1>2 5 7
希望有得淨

差d

中！！！！！！！！！！！！
不過好熱

熱都係贏

派幾多

有人大棍扑暈埋比卡起

大家覺得德國入幾多粒?

四連熱過單T

1 4 2 7 4重唔知收幾多 買左72蚊架

美斯又比卡超

熱到on99

扑暈黃俊姐

99倍

好似一注得990

屌！俊仔我信錯你！

比卡超

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅
R5 比卡超❌ 英明神駒❌ 翠龍✅
R6 美夢成真 鑽石巨匠 聰明申報

盃賽黎 仲買其他練師！

酷熱天氣警告

一蚊四重 144 中左都回唔到本

sor..

買咗72蚊

有form2121

有道理 但唔想輸半 所以skip呢場
要德國巴西瑞士

4連70幾蚊

245 qpq cover返 冇輸冇贏

一樣 買27蚊

贏28蚊

指定炒車位置 A-B-C
B ❌

得返1k

黃俊方程式

屌 原來要輸三蚊

好過冇

我潘輕鬆贏

豬死

事後 派我

呢條又唔po事前

爛牙仔

咪出咗

唔係出咗咩

複式膽加左比卡超同隻8 屎都冇得食

派

事前黎架喎 派乜

我自己list 個4隻嚟

人地智巴青爐咪出左 你地唔跟又要人派

我list 咪呢4隻

我都係

其實講笑 我有睇到你個list先買 係驚爆左d半冷出黎先拖埋姐

我都驚 估唔到咁正路

一樣加左比卡 得勁少

隻8可惜

聰明申報

上！！！！！！！！！！快

墨西哥[0/-0.5]

拿巴出左心水未

我都有加架，
贏得少少

求智巴清爐

美斯係邊到?,
青爐出3條飛, 1隻馬中全部冇影, 搵隻中下頭2都冇, 出左十幾隻馬, 1隻第4, 1隻第3. 勁!

拿巴休息

好似話休息

成晚得呢條中，仲要熱到仆街

勁過俊仔

日清 今場達跑出?

永遠支持美斯

賭波算

我都好燈,睇嚟要收皮了

依場潘狗100%

南韓盤 點睇

黃俊 今晚10買咩

黃俊跑完第5場比人打撚死左

有無遺言

😂

德國淨勝兩球以上就出硬線
但係韓仔好撚仆街，矛到死
話唔埋

德國變咗球半兩球
雖然我都係覺得最多食半個盤

2:0收工

球半兩球真係唔好買 skip啦

黑巴?

6場唔買上浦就唔同人講你買馬

拿蛇?

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅
R5 比卡超❌ 英明神駒❌ 翠龍✅
R6 美夢成真 鑽石巨匠 聰明申報

足球
蘭行盤

墨西哥德國

馬會咁進取，場場都唔跟外面

1-2-3-8-9

不知買什麼好了

足球過關 4x1
星期三 4
墨西哥(主) 對 瑞典(客)
角球大細
細[13.5]@1.13
星期三 5
南韓(主) 對 德國(客)
角球大細
細[13.5]@1.19
星期三 6
塞爾維亞(主) 對 巴西(客)
角球大細
細[13.5]@1.12
星期三 7
瑞士(主) 對 哥斯達黎加(客)
角球大細
細[13.5]@1.11

收一收息先

德國驚贏波輸盤 skip
哥斯達黎加下盤串巴閪盤算

我戒賭盤了

射射

巴西力爭次名，好似係

索先生!

R6 5-6-8
QQP

啱！

5789

全黑巴買咩

定係直屌哥斯達黎加客win算

俊仔要左WOR

5-6-8 QQP

2156

叫雞健康似無

5p

月巴呢

Allin 了

多謝晒

7 5 1 6?

hkjc cahsed

英格蘭就得

7-5-1-6

中腳唔中膽

我都唔多識了 雖然跑得唔錯

隻馬上面果條友都唔識架喎

888

Cup返了

仆街 出2隻 次次都中1隻 多數都中W 屌呀

12倍w cls

買德國半場贏 半場入球大 有冇得諗？

再中！

屌大仆街

請記住巴閪的教訓

罰你出快d

289

墨西哥半和

6月27日夜馬心水
R1 糖豆豆❌ 幸運神駒❌ 為善聚樂❌
R2 常豐裕✅ 銀亮之星❌ 赤水神駒✅
R3 永旺喜喜❌ 海之濤❌ 神州俊馬✅
R4 川河領駒✅ 上浦福滿❌ 善財到✅
R5 比卡超❌ 英明神駒❌ 翠龍✅
R6 美夢成真✅ 鑽石巨匠❌ 聰明申報❌
R7 追風追月 肥仔 君達星

22:00 波買咩?

墨西哥盤

邊場有12.5 買呀

jermanly hab

德國go

睡典？

唔識

冇人買波了

主客客主 4X5 咗

德國等即場買

2.5大串3.5大

全上盤, 點開哂呀,好難

德國嬴波輸盤SO EASY

屌 琴日輪到唔敢買波

好多燈系都要墨閪哥 點算

德國個盤癲撚左

我是大燈閪

輸

達少第四 屌！ 我條達少過關吖！

變左-2

兩場上盤allin 算了

呢鋪真係知哂錯

初盤都係-2

不過今場SON無晒力啦

德國半場02 03 有無同路

岩岩-1.5/2 1.71

睇好物世界各位 睇路

墨閪哥2.5b 可以？

半細2x1
墨10.5s

半大同路

可

德國盤 一係走 一係輸

波唔識買

屌爆19韓狗

今場半大到 我今屆all in德國同比利時

唔講我都唔知添

Skip盤！

JJ插沙 跪求IPAD睇波方法

睇cctv

墨西哥

瑞典快入波

尻買過關讓和 希望中

墨西哥入

兩場都快啲刷角

秒黃

5分鐘入一粒 90分鐘=？

又炒B

瑞典=琴日冰島

100％輸

墨西哥哥

等睇墨西哥好似琴日格仔咁撚瑞典

搏晉級一定要攻

買了先入波

結果都係忍唔住買咗黑西哥同德國盤
等睇比dodo講中

冰封角球

德國係中場妹夠未

墨西哥反擊一粒得手你咪仆街

買左04 05

Agger 第三輪100％買勁隊

買德盤既兄弟真係幫唔到了

買錯半場客其他....

唔係反CUP隊咩

大家加油 未到最後都未知輸贏 (嚇撚到鳩縮 )

8.5b mexico?

美夢成真

是旦 墨西哥最多輸半

泡菜

墨快啲刷角

輸埋9k個注 銀行得返幾百蚊

瑞典禁屌墨狗

派我

我輸左喺咪你派我

李寶利！！！

泡狗係咁犯規

咁你貼黎把撚?

暴力足球

咁踢法好撚驚佢整傷我萊

萊斯會唔會又傷

02年已經開始

唔貼得?block鳩我囉 輸好多?

10:15 有冇心水

唔玩了

同意

真係推哂落去

1c

.

德國有無咁撚屎呀

你而家贏喎 貼出黎唔派？